三十歲既你搵緊幾錢

如題 男人三十而立
眼見自己份糧都係得一萬尾
真係唔知點搞

留名睇個個30k up

其實有乜好比較

一撚樣

有人萬鬆d有人5 6皮
有人住公屋劏房有人幾層人係手
有人a0有人結婚生埋仔

但關你撚事咩，人比人比死人呀

你都on撚鳩 fg都五萬啦 傻撚

成世人搵嘅錢都唔夠誠哥一個trade多，
仲有乜好比？

第.n ...會

人比人 比×人 比黎托

你睇人好,人睇你好

自己活著健康快樂便安好。

搵萬零蚊 養自己養父母岩岩夠
想成家立室就
灰d諗 感覺自己只係生存 生活就車尾燈都見唔到

咁你肯唔肯付出多啲？

想變就去做，不要呻。

搵兩皮同搵十皮，咪又係各自有煩惱
係香港拎老綜+住公屋，得閒落下茶記食下午茶先最寫意